\documentclass[12pt,oneside]{book}
\usepackage{geometry}                		% See geometry.pdf to learn the layout options. There are lots.
\geometry{a4paper}                   			% ... or a4paper or a5paper or ... 
%\geometry{landscape}                		% Activate for for rotated page geometry
%\usepackage[parfill]{parskip}    		% Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent
\usepackage{graphicx}				% Use pdf, png, jpg, or epsß with pdflatex; use eps in DVI mode
								% TeX will automatically convert eps --> pdf in pdflatex		
\usepackage{amssymb}

\usepackage[spanish]{babel}			% Permite que partes automáticas del documento aparezcan en castellano.
\usepackage[utf8]{inputenc}			% Permite escribir tildes y otros caracteres directamente en el .tex
\usepackage[T1]{fontenc}				% Asegura que el documento resultante use caracteres de una fuente apropiada.

\usepackage{hyperref}				% Permite poner urls y links dentro del documento

\title{Lenguajes de Programacion \\ Librillo de Reportes de Proyectos.}
\author{José Velez \\ Carlos Ramirez \\Keyla Figueroa}
%\date{}							% Activate to display a given date or no date

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents



\chapter{Prefacio}

Este librillo pretende mostrar los objetivos, los problemas presentados en el transcurso del curso de Lenguajes de Programación,
en el desarrollo de los distintos proyectos planteados, mostrar las ventajas y desventajas de las distintas herramientas empleadas
para el desarrollo de las aplicaciones propuestas, las particularidades y como se resolvió los problemas presentados en la implementación de cada aplicación. \ \\ \\ 
Por otro lado, también brinda un resumen de las experiencias en cada herramienta aprendida a lo largo de Curso de Lenguajes de Programación. \ \\ \\
Con el fin de aprovechar al máximo la información de este documento, se explica y se detalla la utilidad de cada herramienta utilizadas
tanto para programar, el control de versionamiento y documentación de las aplicaciones desarrolladas.


\chapter{Introducción}

El Curso de Lenguajes de Programación dictado en Término I -2013 por el Ing. Xavier Tibau, 
pretende obtener como resultados, conocer la sintaxis y semantica de los lenguajes de programación.
Entender el rol del hardware en la implementacion semantica del lenguaje.
Comprender la gramatica de los lenguajes para poder comparar sus caracteristicas y escoger
el lenguaje mas apropiado para una aplicación.
Escribir programas utilizando cada lenguaje de diferentes paradigmas que permitan demostrar
sus caracteristicas y similitudes.




\include{Auxiliares/Proyecto1}
\include{Auxiliares/Proyecto2}






\end{document}  
